避孕套+水+顏料=？

冇錯
係新職業既誔生

Condom好難爆 又貴

拎condom扔咁豪？

汽球平d

有汽球唔用用condom

有幾新呀，講撚左十年啦
上次有巴打整埋無人掉
嬲到佢仆街

condom +精液=?

之前有人話用魚竿

哇

避孕套+水+顏料=彩色膠波

黑警玩sm

會唔爆

留DNA同自殺有咩分別

用完唔好丟垃圾筒
二次回收再用

對！

魚杆+ 水魔 有得諗

遮袋呀！

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

買大陸Condom

唔洗$10都有

哇屌

去政府皮膚科或家計會攞，唔駛錢